點解班廢老咁鐘意果啲做Promo 廢話王

屌你一個維園幾十檔
外圍圍住卅幾廿個廢老R禮物
班「做Promote 」賣垃圾又嘈、講嘢又廢
阻撚住哂個人流

究竟班撚樣點維生？
投個維園檔口咁Q貴